香港人 瞓醒未啊 無一個國家會幫香港

無一個國家會幫香港 會幫我地
因為無一個國家會出手處理/干預另一個國家嘅內政
無論係警察打市民 出催淚彈 開槍都好 定係元朗事件都好 其他國家頂多都係出口譴責 而唔會出手干預

只有另一個國家出手干預咗 其他國家先會有理由出手干預 而第一個會出事干預香港內政嘅國家 一定會係中國

加上我地嘅敵人從來都唔係啲咩 黑警 黑社會 何妖 呢班被洗腦嘅狗 而係個政府 個傀儡皇帝 淋病啊 同中央啊 正所謂擒賊先擒王 只要搞點咗個政府 成個建立真普選 其他問題都會迎刃而解 無論係黑警定係班黑社會

而我覺得衝擊 中聯辦 首先 中聯辦呢個地方原本就違反左基本法 一國兩制 而721個晚嘅行動 都引起咗中國嘅高度關注 黑警嘅反應同清場行動 都比之前個幾次遊行集合 更加誇張同失控 代表我地嘅行動係成個 同觸犯到班大陸狗嘅底線 所以先會有咁誇張嘅清場行動 加上同時又有元朗事件發生 可能有人會話只係巧合 班黑社會原本就有預告會有行動 但佢地嘅行為唔會太誇張咩 見人就打 連自己元朗人都唔放過 我猜測係因為阿爺收到指令 叫佢地搞大件事
令我地卻步 唔敢亂黎 同埋改變方向 繼續內亂 自己人打自己人 令到我地兩敗俱傷 咁中央就唔洗自己出手 坐收漁人之利

以上純粹個人猜測同意見
第一次出文 各位巴絲打屌得細力啲
同歡迎其他巴絲打發表意見 集思廣益
光復香港 時代革命

同埋關心下21號中槍同受傷嘅義士 唔好再比元朗事件洗板

我們要自己先展示決心，人家才會出手

同埋set定死線 要求政府回應五大訴求
反側將行動升級再升級

外國也不想「枉作小人」

小弟輕輕一推

小弟輕輕再一推

元朗事件唔洗理？

唔係唔洗理 但都唔洗將全部時間同精神都focus係元朗彈野到 成個熱門有幾多個係關於721中上環單野？ 開槍啊 邊個嚴重啲阿

好